<?xml version="1.0"?>
<comments>
  <comment>
    <name email="ardillita@amantedenueces.com"> Sally </name>
    <text> Hay hadas, conejos y ratones, soldados de hojalata y de plomo, buenos y malos, música y magníficas coreografías de bailes de salón y clásico, homenajes a filmes como “Fantasía” y “Alicia en el país de las maravillas”, pero sobre todo, mucho color y un excelente ritmo.</text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="juanitoperez@milochomil.mx"> Juan Perez </name>
    <text>  El relato en sí mismo no podría ser más convencional, empezando por la relación con el padre, siguiendo por la llegada al mundo mágico y cómo actúa nuestra protagonista. Su viaje físico y emocional es algo que como adulto disfruto muy poco y el desarrollo de ciertas situaciones roza lo molesto, pero sí que hay que concederle una cosa: es muy consistente en su propuesta y es fácil dejarte llevar por esa magia desteñida a la que intenta recurrir en todo momento. </text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="brendan57@reddit.us"> Brendan Sullivan </name>
    <text> El Cascanueces y Los Cuatro Reinos es la nueva versión de la popular historia crece mediante una adaptación cinematográfica en acción real con un toque algo más oscuro.</text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="enrealidadnosoyunnino@email.com"> Juan Escutia </name>
    <text> La historia estuvo bastante usada en los últimos años, sobre todo de la mano de Disney, donde el o la protagonista sufre la pérdida de su madre y a su vez descubre mundos y objetos que solo ésta había encontrado. Y así, se embarca en una aventura donde conoce amigos, enemigos, etc. Aunque la trama presenta un giro bastante interesante, la cinta es predecible, sabemos cómo va a terminar.</text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="adios@500.com"> Bruce </name>
    <text>  “El Cascanueces y los cuatro reinos” no presenta una historia muy original como para profundizar, pero entretiene y cumple su cometido como película de Disney, acompañada de unos hermosos efectos visuales, vestuario y maquillaje.</text>
  </comment>
</comments>
