<?xml version="1.0"?>
<comments>
  <comment>
    <name email="natalia@thebest.com"> Natalia </name>
    <text> Halloween" es un thriller absolutamente despiadado, una película tan violenta y aterradora que, sí, la compararía con "Psycho" (1960). Es una película aterradora y espeluznante.</text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="bertoromero@latemotiv.es"> Berto Romero </name>
    <text> Exponente icónica del cine de Carpenter: Su banda sonora te taladra la mente, su oscuridad, acrecentado y acentuando la sensación de indefensión, las escenas, tan estéticas como aterradoras sin tener que recurrir en ningún momento a la sangre y la truculencia. </text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="buenafuente@reddit.us"> Andreu Buenafuente </name>
    <text> Las actuaciones inolvidables de Donald Pleasence y Jamie Lee Curtis y, sobre todo, la capacidad de darle al slasher ese toque, tomando como referencia al maestro Hitchcock con Psicosis y siendo capaz de darnos uno de los mayores iconos del cine de terror como es Michael Myers hacen de esta película una auténtica obra de arte.</text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="davidbroncano@laresistencia.com"> David Broncano </name>
    <text> 'La noche de Halloween' no es la película de terror definitiva, pero sí que es una estupenda reinvención de uno de los mitos de la cultura popular norteamericana. Siendo coloquiales: la versión millenial. Quizás lo que la hace tan única es el hecho de que siempre sea tan consciente de sí misma, que no se avergüence de nada y vaya siempre a más.</text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="hola@500.com"> Dani </name>
    <text> Vaya festín de sangre, nostalgia y buen rollo Slasher ochentero se siente en esta nueva cinta de la ya larga franquicia de Halloween. Una nueva secuela, la cual borra absolutamente todas las secuelas anteriores dejando únicamente como canónicas a la primera e insuperable Halloween de 1978, y a esta Halloween de 2018 dirigida por un desconocido David Gordon Green.</text>
  </comment>
</comments>
