<?xml version="1.0"?>
<comments>
  <comment>
    <name email="barna@metro.com"> Barna </name>
    <text> La idea no es otra que construir un thriller con alma de comedia lo suficientemente delirante para dar la justa réplica a una realidad, en verdad, patética.</text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="kkk@enfermos.com"> Juan Perez </name>
    <text> Una historia real que le permite a Spike Lee mezclar elementos que maneja con autoridad, el sentido del humor negro, el ritmo potente, la injusticia racial y el choque de supremacías bien captadas siempre por su cámara. </text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="bertin@reddit.us"> Bertin Sullivan </name>
    <text> Infiltrado en el KKKlan’ cuenta la historia de Ron Stallworth, el primer agente de policía afroamericano de Colorado Springs que conseguiría la proeza de infiltrarse en el Ku Kux Klan. La película altera multitud de elementos del caso real -hasta el año en el que sucede-, pero mantiene unas líneas maestras claras para que no pueda hablarse de estar desvirtuando lo que sucede. </text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="enamoradodemexico@happy.com"> Dani Martín </name>
    <text>Simplemente, Lee, que también es uno de los guionistas, quiere potenciar una serie de aspectos para que el mensaje de la película sea mucho más claro y potente. De ahí también la inclusión de un efectivo epílogo que subraya el hecho de que la realidad que cuenta ‘Infiltrado en el KKKlan’ no ha cambiado y es una amenaza con la que todavía tenemos que lidiar constantemente.</text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="talvez@500.com"> Brina </name>
    <text>reducir ‘Infiltrado en el KKKlan’ a cine de denuncia sería un error, ya que otro de los aspectos que la hacen sobresalir es que funciona muy bien no exactamente como entretenimiento, pero sí como algo lo suficientemente cercano a ello para que cualquiera pueda disfrutar de su visionado si es lo único que busca en una película.</text>
  </comment>
</comments>
