<?xml version="1.0"?>
<comments>
  <comment>
    <name email="antonella@asustadiza.com"> Antonella </name>
    <text>No se puede achacar a Pesadillas 2: Noche de Halloween que no cumpla con su objetivo de entretener a toda la familia: es, de hecho, una película eficiente, aunque no especialmente brillante u original. Tiene un mensaje positivo, eso sí, acerca de enfrentarse a retos y de lo necesario que es pasar miedo para poder afrontarlos, así que tiene también una parte reconfortante para quienes lleven al cine a los peques de la casa.</text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="pericos@españoldebarna.cat"> Juan Perico </name>
    <text> Cambia bastante la fórmula reservándose a Black para el final y dejando la función al siniestro Slappy, cuyo fin es el que reine Halloween durante todo el año. Contiene menos referencias literarias, pero sigue siendo un digno entretenimiento de terror light apto para toda la familia. </text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="sparrow@reddit.us"> Barbosa Sullivan </name>
    <text> ‘Pesadillas 2: Noche de Halloween’ pierde el encanto de su predecesora para convertirse en algo más cercano a una mala continuación directa a vídeo de los años 90...</text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="amoresdehalloween@email.com"> Juan Garza </name>
    <text>En términos argumentales, ‘Pesadillas 2: Noche de Halloween’ se vale del universo creado por la primera entrega para centrarse en la amenaza más concreta que representa Slappy. Como no hay mucho de lo que tirar, primero se vale de un humor muy básico hasta que una de las más famosas creaciones de Stine empieza a liarla y el suspense, aunque sin pasarse, va ganando enteros.</text>
  </comment>
  <comment>
    <name email="fin@500.com"> Gabriela </name>
    <text> ‘Pesadillas 2: Noche de Halloween’ es una secuela que carece de todo aquellos que convirtió a la primera entrega en un buen entretenimiento familiar. Eso sí, justo es reconocer que se aproxima bastante a las sensaciones que me dejan en la actualidad algunas de las novelas originales, pero eso en este caso es una muy mala noticia.</text>
  </comment>
</comments>
